●命名規則				※略称は使用可能
<メンバ>
・変数
→moveSpead				(1単語目は全て小文字 + 2単語目以降は先頭大文字)

・定数
→MOVE_SPEED				(全て大文字 + '_'で単語を区切る)

・関数
→PlayerMove				(全単語の先頭を大文字で書く)

・クラス
→Player				(全単語の先頭を大文字で書く)

・クラスのメンバ(変数・定数)
→cameraPos_ , CAMERA_POS_		(変数や定数の基本ルール＋一番最後に'_'をつける)

・クラスのメンバ(上記以外)
→PlayerMove				(全単語の先頭を大文字で書く)

・列挙
→enum MVOE_SPEED			(全て大文字 + '_'で単語を区切る)

・構造体
→struct Player				(全単語の先頭を大文字で書く)

・assets				※全単語の先頭を大文字で書く
"assets/3DModel"
→3Dモデルの場合			Player.fbx		(拡張子は.fbx)
→3Dモデルのテクスチャの場合		Player_UV.jpg		(画像名+"_UV"を書く、拡張子は.jpg)

"assets/2DModel"
→2Dモデルのテクスチャ(画像)の場合	HPBar.png		(拡張子は.png)

"assets/Word"
→文字画像の場合			A_WORD.png		(文字名+"_WORD"を書く、拡張子は.png)


<メソッド>				※過去形で記述
・真偽を返す関数
bool IsChecked();			(期待する状態になっているかどうかを確認する、Is○○と命名)
bool HasKey();				(期待するデータ・プロパティを持っているかどうかを確認する、Has○○と命名)

・コールバック関数
void OnMove();				(何かが起こったときに実行される、On○○)
void WillMove();			(何かが起こる前に実行される、Will○○)
void DidMove();				(何かが起こった後に実行される、Did○○)

・コレクションの操作に関する関数
void AddItem(int itemID);		(後尾に追加処理、Add○○)
void InsertItem(int n, int itemID);	(n番目に追加、Insert○○)
void DequeueItem();			(先頭の削除処理、Dequeue○○)
void RemoveItem(int n);			(n番目を削除、Remove○○)
void SwapItem(int n, int m);		(n番目とm番目を入れ替える、Swap○○)
int GetItemID();			(クラスのメンバの値を手に入れる、Get○○)
void SetItemID(int itemID);		(クラスのメンバの値を書き換える、Set○○)
※GetterSetterは必要に応じて記載

・非同期処理
void BlockingMove();			(何も起こらずとも実行される、Blocking○○)
※一部変更有、参考URL"https://qiita.com/KeithYokoma/items/2193cf79ba76563e3db6"


-------------------------------------------------------------------------------------------------------------


●コーディングスタイル
・変数等の定義順について。
1.一般的に以下の順に定義していく。
定数→変数
単体→配列
関数内においては一時変数以外は関数の一番上で定義(forなどで使う変数はその限りではない)
bool, int, float, char, string
※unsigned系統、short int等は基本的には使用しない(事情がある場合のみ可)
型名が同じの場合には使う順番に定義していく

2.以下クラス内について。
private→protected→public
コンストラクタ→デストラクタ→一般関数(InitializeやUpdate等)→自己定義関数→GetterSetter

3.以下クラス内の関数のコメント順について。
//引数
//戻値
//関数説明
関数の定義();

4.変数の記述はある程度使うものをまとめて定義する(その順番は使う順番に書く)。


・中括弧について。
1.中括弧はそれぞれ一行とする。
if(条件)
{
	処理;
}

2.一行の処理の中括弧は不要。ただし処理は次の行に記述する。
if(条件)
	処理;


・ループ処理について。
1.for文の中で使う変数はその中で定義してよい。

2.無限ループは基本的にwhile文を使用する。

3.一行の処理の中括弧は不要。ただし処理は次の行に記述する。
for・while・do-while(条件)
	処理;


・switch-case文について。
1.必ずdefaultを記述する。
※確実にcase文が網羅されている場合には省略可


・コメントについて。
1.制作プログラムのヘッダーコメントとして、いつ・誰が・どのような処理を記述。
/*
*
* どのような処理を行うかの簡易概要
* 作者名
* 制作日
* その他記述すべきことがある場合の記述
*
*/

2.1ブロックに付き、最低1行のコメントを残すこと。

3.メンバ軍("変数等の定義順について。"の4の項)の頭にコメントで何に関するメンバ群なのか書く。

4.1メンバに対するコメントはメンバ群の一番長いメンバの後ろにタブ2回分を入れたところから開始する。また、ほかのところもそれに合わせる。
//移動に関するメンバ
int moveChar;		//移動キャラクタ
int moveSpd;		//移動速さ
int direction;		//方向

5.2行以上に及ぶコメントは/**/を使用。その際には1のように上下を開け、メインの記載部も空白を1つ入れる。

6.//の後にはスペースを入れない。


・enumや構造体の記述位置について。
1.自クラスのみからアクセスする場合には自クラス内で定義する。

2.複数クラスからアクセスする場合には専用のファイルを用意する。


・include順序
1.順序は以下の通りとする。
自身の親ヘッダ(○○.cppに対する○○.h)
Cシステムヘッダ
C++標準ライブラリヘッダ
他ライブラリヘッダ
自分で作ったヘッダ(""で囲むやつ)

2.上記をそれぞれグループとして扱うとし、グループ間は空行を入れる。

3.includeのパスはプロジェクト内のソースツリーからフルパスで記述。


・クラス内におけるメンバの記述位置について。
1.基本的にはprivate内に書く。もし継承を使う場合にはprotectedへの記述も許可。


----------------------------------------------------------------------


リソース
・未定。


----------------------------------------------------------------------


禁止事項
・GoTo文の使用禁止。
・While文以外での無限ループ禁止。
・条件演算子の使用禁止


----------------------------------------------------------------------


制限事項
・スケジュールなどはこまめに話し合うこと。
　もし遅れている場合でも対応していきたいので、隠すべからず。
・ヘッダファイルには"#pragma once"をつけること(インクルードガード)。
・プロトタイプ宣言は避ける。
・unsigned系統、short int等は基本的には使用しない
・百行を超えるような関数は作らないこと。


----------------------------------------------------------------------


推奨事項
・変数名などが長くなってしまう場合には個人の判断で単語の文字を省略してよい(意味は伝わるように)。
例)Position -> Pos
・入れ子は最大でも三段階(推奨二段階まで)とすること。
・タブ・スペースは以下の通りとする。
1.関数や条件分などのブロックとなる際にはタブを使用。

2.メンバの後ろに記述するコメントまでの間はタブを使用。

3.if文等の括弧内の間はスペース(Visal Studioに任せる)。